今日究竟有幾多位立法會議員 區議員出現過？

監察黑警 保護市民 擺街站
爭取盡快恢復選舉
無論你屬於邊一個派系 呢啲和理非行動應該要做

直播見到林進

今日拉左咁多人
各位立法會議員 區議員發個聲明都要啦

區議員好多
立法會既唔見

和理非抗爭都唔做？

人地repost Facebook 當做咗㗎喇

大家見到邊個有出現過 報上名來

社民連，黃之鋒有出

推

唔係分化
民主同公民都好似冇人係到

得高佬係沙田擺街站

快必、饅頭雄、村長 同一日比人拉晒

佢地都唔係議員
樓主問緊議員

有個姓李的油尖旺區議員都同狗嘈過一陣，立場匡哥影住，之後仲同過佢做過訪問

仲要係沙田

見到owan li

TKO 有一個區議員同助理 被人拉埋。

梗係落油尖旺擺啦

鄒家成有出

連登公敵

有議員身份而無浦頭 應該慚愧嗎？

係
做咩去沙田擺

開呢個post係想無出黎嘅議員反省下

個個去旺角佢就去沙田
明哂

陳梓維

呼籲你地班大哥大姐一齊發個聲明啦

講依啲有咩意思佢都721比人入咗條暴動

有區議員去左紅磡警署支援被補人士

其實佢地已經未必有議員身份

會DQ，不了

我都有兩單案係身 今日照去行街
見到啲嬸嬸好落力屌狗 叫口號

入左罪先講啦
泛民一奶臨立會佢咪放過你囉
咩都唔諗淨係盲撐泛民正一人頭豬

而家淨係掛住諗接唔接受委任

準備入臨時垃法會,理撚得你.

其實好多區議員都有去各狗屋支援

許勇有冇見到

東涌 黃進洋

出左黎咪又係比人話做Show乞求有得留任

議席派守住自己個議席重要過香港有冇自由民主啦.

chok緊民調data

鄒家成 Lester Shum 黃百羽

譚凱邦

咁撚樣都叫撐？係咪要倒退返去鬥邊個做多邊個做少呀咁

至少初選有當選既大部分都有做野

俾人屌呃like果個有去

呢個係事後支援 但現場更需要班議員保護市民
我地有三百幾個區議員 廿多位立法會議員
幫想行街而好驚嘅市民壯下膽
成件事唔同哂

多謝你嘅付出希望你平安
只係唔想返返去鬥邊個做多邊個做少姐

議員

block咗嗰條友佢啦

立法會果班潛曬水
區議員都唔係大多數出

林進

係喎 唔記得某啲初選勝選人係連議員身份都冇

李傲然有STANDBY

手足辛苦你
加油
利申日日行街

唔係鬥多鬥少嘅問題 係要佢地浦頭
要求佢地發個聲明

許勇（潛）
逗號（潛）
飛機師（潛）
Heidi（潛）
慢b （聲援快b）
Curry （潛）

點解要出？出去送頭？

你講笑咋嘛，咁多單？我都有4，5 單案

呢啲五毛問題 想我點答你？

路過睇到躁，點睇你都係撐
講句對唔住自己潛水算啦屌

泛民議員想奶共做多一年臨立會議員嘛，緊係唔會落場支持還選舉權於民嘅訴求啦。

但事實係出名少少既人一行係前線, 班POPO仲癲多2錢重喎...

分化撚又出現了

我無屌喎 唔好搞錯
直頭支持佢咁做
雖然對佢無乜好感

賽後檢討都叫分化？
要後佢地發聲明都叫分化？
希望你高質啲

又帶風向

見到王伯夜晚有喺菜街

多謝你幫手推post

有五毛最鐘意追擊既伍健偉

出左洗唔洗打卡先叫叫做野？
議員都係手足
係現場就無分你我
你開呢啲po除左想分化仲有啲咩

屌呀 過深圳擺啦笨柒

感謝今日有出黎嘅議員 與民同行

無選舉 傳統飯民等於透明了
睇過編文章講 一直飯民只係議會內做事 只圍繞選舉而生存
當日本土派受到嘅杯葛 宜家全體飯民都要面對
like it or not

【油尖旺區Standby區議員】

-沙田區區議員：趙柱幫、盧德明、陳兆陽、李志宏、陳運通、黃學禮 等

-荃灣區區議員：岑敖暉、林錫添、陳劍琴 等

-深水埗區區議員：何啟明 等

-油尖旺區區議員：陳梓維、李傲然、余德寶 等

-元朗區區議員：伍健偉、王百羽、巫啟航 等

-屯門區區議員：張可森、曾錦榮、黃丹晴 等

-中西區區議員：梁晃維 等

-葵青區區議員：蔡雅文 等

-離島區區議員：王進洋 等

-黃大仙區區議員：莊鼎威、劉珈汶、温子頌 等

-九龍城區區議員：鄺葆賢、李軒朗 等

*部分在紅磡警署提供被捕支援
20:00 #持續更新

#啤梨頻道LIVE #新聞記者報導

Credit to : 天眼頻道

另外西貢區鄭仲文被捕

手足
要幫手嘅出聲呀

見到Heidi Chu

佢地出乜都唔做就拉
真送頭
無謂啦

我想佢地一齊發個聲明
無出現嘅議員 我想佢地反省下

基本上油尖旺大部份每次都有出
社區前進旺角團隊幾做得野
另外大角咀兩個都跟到足

人地議會戰線緊
你咁講係未想分化

立法會議員要議會戰線架
你識唔識架

黑警做佢先有標誌性
話佢有心次次去帶頭

嚮沙田又點?
唔係縮屋企嘆冷氣咪ok
唔好鬥黃

又係送頭論？
悶唔悶D

而家只有前立法會議員, 佢地普通人一個有咩用?

不如你諗下初選果批，仲有無出黎仲好拉

從來覺得呢D活動唔駛佢地出
出黎必拉既
不如市民自己攪掂好過

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

已封鎖會員 紅白藍BB完全封鎖
呢排仲有無做五毛？

村長有無都無咩分別

無立法會議員身份去到現場，唔可以用監察警察做理由，等於做人型標靶俾狗追住嚟拉
可以告黨安法、非法集結、煽動他人參與非法集結

立場姐姐

要入臨立會,不了

拉50個議員好過拉五百個市民
新聞價值大好多

何桂藍 伍健偉 長毛 之鋒

鄭仲文?

係。

分化就分化啦屌你老母
五毛 blocked

指住班狗屌，好波

拉完議員就會放過市民既咩

拉廿位立法會議員同拉二百位市民邊樣有新聞價值？

躁你老母咩扮撚晒嘢 一句事實就躁有無咁撚玻璃呀 覺得企得前就要屌人企得後嘅咁你繼續 雖然唔覺得你會有資格屌人

老實講 依家初選冇議席贏個班仲勤力過有議席個班
在街撞過鄒家成 何桂藍 gphone 梁晃維 袁嘉蔚 譚得志依班擺街站
但有議席個班未撞過

唔會放過市民 所以就唔出現？

李傲然？

應該係

咁撚樣都係分化
呢個post係比人認清邊個議員無做野
邊個無議席都照做野
有d野唔洗靠議席先做到

希望未有盡力嘅議員反省下

我係咪又要報自己孭緊藏攻同其他嘢

有罪係身 其他人應該補上 成班泛民都無心幫香港人

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

屌我睇咗林作

議員皇帝來？唔洗幫市民發聲？
今日本身係香港人行使選舉權利既一日
咁都唔出？

旺角北蕭議員

唔得㗎，啲議員一定有苦衷，
黃圈個個都係好人冇人血，
揭穿就係分化，所以算啦，
我哋自己人一早離棄連登，
太多鳩人，得我哋咁天真以為改變到佢哋

五毛黎架 最鍾意講送頭論

有議席果班忙緊民調，一次唔得，再黎一次，都唔得，仲要再黎一次！好忙架！遊行？不了

樓豬知嘔知有幾多孭緊保係身？

朱凱迪有出現過

其實落區做個樣，
啲黑警又唔會搭區議員48，
肯定24內就放，大部分直頭一到就放，
又可以省靚CV又引到班屈化狂魔做網絡守護神
點解唔做呢？

wow

我都有喎 一樣照行街

好多議員都孭住幾條罪，佢哋今時今日出嚟多數比黑警再搞，隨時冇得保釋，入冊痞到開庭為止，我估黑警都應該等住佢哋出。

立法會議員好似一個都無，毛孟靜、朱凱廸都喺share報道同post片。

你屌泛民邊個最開心
利申:曲

議員孭保同平民有得比？
你覺得佢哋會被還押？你真係咁諗！？

其實屈分化個班好多都係五毛黎
呢個post都有幾隻五毛

許勇有case係身

Hide 豬

樓上個埃及文明似係真蠢

Heidi 豬有同立場姐姐一齊係旺角

王進洋議員有

要供樓等上位不了

泛民負責留守議會戰線出糧
手足就街頭戰線被黑警打
原來依啲就係不分化

你算老幾呀 俾d自覺啦

希望有心人整合一下

你想邊個出現呀？

一隻，block得

呢排成日見你密密出post
應該搵唔少

屌你老母 議員大撚晒？
手足被人拉左都無資格屌？
你又老幾呀 冷氣軍師

馬鞍山 鍾禮謙 有

所有議員囉
今日原本係香港人行使選舉權利既一日
被人剝奪左之後議員都唔出聲
咁唔好撚做議員啦

長毛 張可森 岑子杰

前面大把人任你block傻鳩

係狗拉手足 唔係議員
Use your logic
唔屌狗走黎屌議員
你都onlun9

咪玩啦 林進又孭緊條暴動咪又次次係現場

你咁同被捕手足講野同狗無乜分別
Go fuck yourself
屌你老母臭化閪

既然之前咁多人講到立法會議員嘅身份係冇用，咁佢哋出唔出嚟都應該冇分別……不過而家呢個時勢我覺得議員最有用係做後勤，支援被捕者

我依家係同你呢隻分化狗講野

有心做野有無議員身份都做到
但佢地話要入人大假議會 保住議員身份嘛
咪好應該出現證明自己值10皮一個月同議員呢個title囉

幫市民爭取選舉權 作為議員係咪應該浦下頭呢？

睇直播heidi有係朗豪出現過

宜家唔批遊行，咩都話犯國安法，限聚令，未出到去已經拉左先，仲邊有和理非抗爭丫

今日依然好多和理非 出乎意料之外

立埸姐姐都有

好撚可悲
721個個為左立場姐姐要生要死又娶又盛
今時今日變左連登公敵

沙田趙柱幫 盧德明在

Sosad

會唔會係推d人出去死就係五毛呢？

明知個搞手都係有問題係度怪人唔出去？

發夢見到梁晃維

毛議員好似出咗個post

普通市民行街犯法咩？係黑警濫捕
推人出去死 係藍絲先會講

嗰班係連登PR

其實呢類post係有建設性

就算做show都好
迫多d人出黎保護市民係好事

原來冇議員身份就唔洗岀？

希望下次有活動時有更多議員出黎保護市民

無立法會議員出都好正常 又可以做多年
選既話實選到咩 隨時墮馬

秒，即係做政棍

原來冇議員身份就只係普通人？
咁點解要俾佢入去岀糧？

林進 伍偉健

下一個POST
今日邊間黃店冇出過聲?

一齊發聲明好過自己出post
支那辦 港共政權都發左聲明

DEADBODY 做到野
努力潛水

鄭錦滿

任何人都係咖啦
你地泛民黨員就矜貴啲唔拉得？
拉左唔係仲好咩？起碼知名人士有得上新聞

泛民講左要努力喺議會搜刮資源幫手足，仲要頂住個否決權對抗明日大嶼同終極惡法23條，而其他啲本土/獨派鬼負責喺街頭製造彈藥畀國際戰線嘛。

兄弟爬山兩隻腳唔同路線行路，唔好分化啦

唔係分化
不過有出嚟個班真係show到自己有勇氣同埋唔怕危險去捍衛自由，起碼佢地做大家既leader既話會畀到信心人地
潛水個啲...唔想再講咩「泛民賣港」了，呢班人做返後勤支援都ok (但leader就唔好了，只會將大家帶去錯既方向)

乜而家出嚟證明佢哋值十皮，就突然有mandate？既然咁多人決定佢哋唔可以延任，就當佢哋普通香港人就可以了，證明自己價值就留番選舉活動再做（如果仲有嘅話）

佢比人DQ後 就潛曬水啦

唔拉議員會放過市民？

應該仲喊緊
諗緊點解會俾人DQ

林進 true politician

我冇出 但係見到岑 何桂 鄒 梁晃 朱
仲有自己區議員

無人話佢地有授權
只係佢地應該要言行一致

heidi有

樓主, 不如pin個post

表揚所有今日有出過黎的議員手足

省靚CV有咩用
都冇選舉啦，仲洗理你啲賤民？
依家立法會係欽點，仲唔現形咩

fb見王進洋有出post

林進 是區議員好榜樣

長毛
比狗咬埋

見到佢後來揸住杯嘢飲去咗一間bar門口同人吹水

heidi有出

冇咗議員身份，都只係普通香港人……佢哋至少冇企喺政權嗰邊，唔算言行不一吧，唔通而家唔勇武就唔係同路人？

馬灣區議員 譚凱邦
好似仲同律師一齊係紅磡狗屋幫緊手

Ok

你自己有無出黎?

議員就唔會送頭？
定係議員送頭靚面靚啲？
定抑或議員送頭大家團火燒得勁啲？

畫面靚啲*

今時今日立法會議員任期尚未完結
無人要佢地勇武 學快必和理非已經足夠
雖然唔妥快必話本民前 但佢真係做得好好

健康講座變左佢品牌

泛民責任：議會戰線出糧
手足責任：街頭戰線被拉

原來依啲就係兄弟爬山各自努力

用議員同黃店比
滑坡謬誤

五毛啲質數係咁上下

原來一班自稱民主派，對抗極權嘅反對黨
可以完全唔岀現？咁同民建聯有乜分別？
民建聯都冇企喺警察果邊打市民

仲有，咩叫
冇企喺政權果邊就得？

佢地做緊唯一嘅任務，喺立法會投票果時，明明成日企喺政權果邊喎

有幾唔同
佢哋同狗嘈係沖警杯目標，企佢哋左右先死

連登反既反而有出
證明連登

沖
你沖涼呀？
香港係用正體字衝

支那仔又露底

立法會議員：我哋以經唔係立法會議員了。冇必要出聲。

民主黨公民黨真係蠢撚過豬西呢d日子都唔出黎做野仲想說服人議會戰線有用
臨時演員都係演員又唔交戲又想問霞姨拎飯盒，真係大牌

新聞價值
上A1班狗就會放人啦咩

用大聲公叫下
假如有一百個議員係油尖旺一帶擺街站
學下快必和理非抗爭 好有用

之後都冇選舉，仲洗要賤民啲票咩

今日好多冇議員身分嘅人都有出啦
gphone 何桂藍 鄒家成 社民連幾個

呢個時勢佢都仲敢出都算係咁啦

你呢條可能係好計
點都好宜家冇野可以保你安全，根本冇法可言

唔放人就冇價值？
美國國會見到理大打仗即刻加速通過人權法

你係咪又話：「通過人權法班狗會放人啦咩？」

所以就大條道理唔出黎？

熱血公民四眼

比人捉到咁on9都好意思講岀嚟，我係你嘅話講句對唔住自己潛水算

連登平行時空嚟出嘅唔好睇啦

我有去行街

明明個陣圍警總 之丼岩岩出返黎比人屌 叫佢做被捕師 最後佢搵到自己定位個個都讚佢

之後先開始分國際線街頭線

依家反而調返轉

建制派議員點解會出?

其實本地都應該都要露下相
啲Pr仲衰過泛民

仲有尖沙咀區議員賀卓軒

而家仲做緊

林卓庭

去左沙田擺街站

靜啦熱狗，認得你哋個名呀
見有機會就入嚟分化
熱狗正式宣佈咗唔係黃嘅，正唔正字關你哋撚事咩
港共直屬分化組織憑咩屌人，企開d啦
你哋同民建聯啲街站阿姐一樣咋

公民袋律師好似守緊狗屋，但立會個d

所以議員唔出黎都無問題？
議員保護市民天經地義

保護市民，唔做
立法機關監察行政機關，唔做

係 我睇報導好多人以為佢哋係急救員

咁分線分黎做乜
到時自己比人拉埋 又比人笑做被捕師
我想講既係 議員唔係無敵，唔係受法律豁免
自己都保唔到 仲點保其他人？

支那仔打殘體字露底仲好意思屈人熱狗

其實香港班立法會議員真係好鬼廢...
依家擺明係拖延選舉又唔日日出嚟吵
政苦話依家俾你地延任就真係打算順順攤攤咁延任
已經唔講佢哋平時做下show都唔識
俾人叫反對派就淨係識時不時叫人「保皇派」，好心就加大力度叫「反民主派」啦

呢個年代想食政治飯重幻想可以錫身

兩回事，出咗嚟唔見得好保護到人，企喺隔離反而會放鬆警戒，成班和你非掛住聽佢哋講嘢好似等上堂咁，有咩好聽
我覺得佢哋係去狗屋做支援好啲嘅，因為冇其他人做到
當然去沙田係唔知想點

區議員佢算好有心
每次31號都留太子站幫手收集獻花

又分化？根本已經輸咗

咩分線？
幾時有分過線？邊個分？

冇人係無敵，喺街頭冇人受法律豁免，起碼一個知名人士被捕一定安全過一個素人
岀左唔一定有事，唔岀就即係連做戲都唔做

睇立場live,有堆區議員去左紅磡狗屋幫手

乜而家會有人笑人被捕師？
g鋒今日都有出現
做分化都做好D

又係貼圖呢招，你哋班熱狗係咪一一齊share一個圖庫有咩事就會攞出嚟貼
起一起底就知你熱狗啦，唔好提你幾努力洗版反對初選，洗咗幾個月
成個初選根本唔關你哋熱狗事，成日插把嘴埋黎阿吱阿咗
btw沖涼未聽過？
沖邊一忽係殘體字
熱狗果然智商門檻唔過70先做到

屌狗嗰個伍健偉嚟

佢去咗狗屋睇住賢學班細路

同緊樓主討論呀
關你隻熱狗咩事

我條邨果個區議員人血撚一條，無影

張秀賢都有嘅

仲邊有議員? 任期完晒啦

我正常討論點解係分化

我覺得如果要出面講先做就太遲，生性啦泛民

你死喇貼投票記錄，等俾人話五毛分化撚

我反對初選？
邊個po？
如果我真係反對初選，你又話初選唔關熱狗事，咁點論證到我係熱狗？
支那仔特別冇腦

沖涼係用涼，衝刺唔係用沖啊

你上面

咪曝露左你係支那仔，柒左就咪兜啦句句都冇point

但糧照出

王百羽、岑子杰

三百幾個議員淨做支援工作
咁以前許勇 鄺神 阿迪成班都唔應該出黎保護市民

已經被熱狗🌭️
不過冇人quote 呢個reply

咁議員有咩作用？
惡法阻唔到，布又拉唔到
仲成日缺唔返工，有時仲要投票讚成惡法
議會戰線無撚用，街頭戰線又唔幫
即佢地負責出糧，手足負責坐監係唔係？

咁反正都無撚用，佢地憑咩留議會出糧？

泛粉個腦又hang機啦

選舉:許勇，鄺神唔計民主黨，佢地有岀黎保護市民

街頭:議員出咗嚟唔見得好保護到人，企喺隔離反而會放鬆警戒

成撚日話泛民係同路人班柒頭連泛民做過咩都唔撚知就死撐，根本同藍絲一樣咁on9

原來只要肯去探手足就值得一個月十萬加津貼

嗯，I mean卸任之後，無論你我覺得佢哋之前做成點⋯⋯同埋有時睇事物唔好咁表面，邊個話民建联冇去現場企喺警察果邊就冇問題？同理，冇去現場抗爭就一定係撐政府？

當然，去唔去現場，各人有各自嘅考量，冇必要迫所有人行同一套⋯⋯二元思想對革命獲勝而言一啲好處都冇

宜家泛民己經唔做？

護短護到歪理盡出
失去分析能力

班議員係廢，我明 我都覺

佢地冇撚用唔代表推佢地去一d更加發揮唔到既位到
屌 你會唔會叫張飛去幫手出謀獻策，諸葛亮落場打交？

分戰線既作用係點樣將每個人potential maximize, 而唔係去一d影響細既位去受不必要既風險

呢個post係咁屌佢地廢有咩用？不如去研究下點運用佢地仲好

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

大家要留意班五毛放負狗

佢有暴動罪係身

我冇話民建聯冇問題喎，你唔好打稻草人
只係講緊泛民無論喺街頭定議會嘅行動都同保皇黨一致，應該視佢地為保皇黨

Btw係聯唔係联

用佢地個身份發個聯合聲明可以嗎？

港共欽點議員會岀聲明屌中共？

民主黨已經被藍絲講中左
收錢抗爭

最基本啦呢d

重點佢地唔係張飛（唔會落場打），又唔撚係孔明（返工投票都唔撚齊），佢地係黃皓，廢之餘仲有時做埋賣港行為（同對家一樣投票），咁要黎做咩？憑咩十萬一個月？同建制有咩分別？

忠誠的反對派

見到仇B，無掛議員證，應該買野路過？

一陣冇左份工咪大獲

(雖然平時聲稱唔做議員都唔止搵十皮啦唔係為錢)

泛粉成日話佢地平時搵仲多，但問題係佢地無為咗做議員放棄自己份工呀，公民黨成撚日缺席打官司邊有放棄平時份工呀？即平時搵20萬宜家搵多10萬一個月就唔叫貪呀

只要佢地做得依份工唔返齊工就係貪，一係就好似trump trump咁唔撚出糧

佢點擺過旺角啊搏即時還柙咩

真正民選嘅其實31號先完
之後就係委任議員

民主党／公民党：忙緊搞延任冇時間，街頭抗爭不了

我要求唔高 有浦下頭 做下樣就夠
最慘係有啲議員隱哂形 無影無蹤個班就真係要反省下

講真, 佢地廢唔係第一日既事,
有用就唔會需要搞到咁多手足上街

廢之餘仲有時做埋賣港行為（同對家一樣投票）> 每個人都有做錯事既時候, 一個好既老細唔係將錯事無張放大, 而係安排適合佢既工作

憑咩十萬一個月？ > 佢地係唔值架, 總辭我agger架 但係你會想見到成場都係老鼠芬 + 何妖 + 葛博士? 個十萬就變左佢地袋. 投票唔係投票比鐘意個個, 而係令到你唔鐘意個輸

其實講到尾...我只係唔想見到大家互屌... 建設性討論先有用

天水連線四子

夠膽就去附近警告擺街站，方便支援被捕人士， 冇膽就辦公室準備，隨時去警局支援， 視而不見喺第二區擺街站? 你選舉呀?

你班所謂激進本土派一日到黑批鬥泛民叫人辭職, 而家仲好意思叫人出嚟幫你?

Sorry,好嘅老細係將啲垃圾炒撚咗佢，原來返工咁基本都做唔到你同我講錯事放大
咁嘅員工仲要老細幫佢諗咩位啱佢
你咪試下射波唔返睇下你老細炒唔炒你，佢屌你個陣記得講點解你要將我錯事放大呀？你安排一個啱我嘅位咪得，同埋記得出糧俾我

你不如試吓將依句換成黑警咪一撚樣
咁佢地辭咗未？係唔係仲出緊糧？

絕對唔係互屌 市民監察議員有乜問題？
都係想佢地改進姐 時代唔同左
如果個思維仲停留係五年前 十年前
應該要被淘汰
提醒飯民 接受委任 為左十萬蚊最後令到成個陣營分裂
破壞團結 有機會身敗名裂到底值唔值得呢？

得罪講句，見無得撈就show都唔做？

有冇人知泛民個初選係點投票？

唔系「接唔接受」
而系「點樣接受」

會唔會比共匪渣住左個春袋？

辭職同有冇岀現有咩衝突？
泛民黨員只會喺岀緊糧做議員嘅時候先會參與遊行？

就係咁多年黎都忍班死泛狗，成日吓吓一句唔俾佢地做唔通俾建制咩先搞到佢地一事無成，做野得過且過，連返工咁基本嘅野都唔做

同黑警一樣囉
俾老細罵就唔happy唔做野但明明出緊糧

「了解下初選個規則程序係點樣」就係你口中嘅反對初選？

又點論證到我係熱狗？

支那仔指鹿為馬

咁今日係行街
吹水都唔得 你想佢點？

佐敦 趙柱幫 有舉牌

岩，咁唔鍾意嘅 唔好做議員囉，點解仲唔quit?

抵讚

岑子杰長毛有

你又入黎幫手推post?

立法會議員不嬲都脫離群眾。

尤其依家，要保持份糧

屌佢=無出
定係佢出=屌佢嘅無出

做到9月30號

初選輸咗嘅長毛都仲有出嚟，仲有黃浩銘，陳浩桓一齊俾狗拉

人哋要爭取選舉

班撚樣上年仲會做吓戲 依家 有國安法 不了

不過...好多手足都係咁

見到梁凱晴 真人好細粒

立法會都完左
又未委任
班友都唔係立法會議員
叫人出來比狗仆埋＆搭埋一份
樓主真係9叫咩

立法會任期未完
直到9月30日

泛民：冇議席不了

乖，唔想又少個手足

I mean 有保係身出入要小心

既然咁驚唔好做議員啦
仲有咩面目出黎選？

講依Ｄ on9
基本今屇咩叉會期已完
咩撚野都無野可以做等收檔
重講咩9任期未完呀
你快d曠神出來比班狗爆肛多次啦

等收檔？有可能接受委任繼續做